麻煩環保撚請入

岩岩經過一間新開嘅台式珍珠奶茶鋪， 依家香港真係行十步就有一兩間係附近

其實最唔撚環保就係佢哋， 如果你係環保撚又飲珍珠奶茶， 麻煩你自己反醒下自己啦

又要威又要戴頭盔

打醒下啲環保撚

環保撚幾時去屌柒支那喜茶

喜茶vs 環保撚

計角度就知樓豬係點樣
我已經影咗你相
send咗俾環保團體
樓豬自求多福